錯有錯着 澳媽早前訂錯逾2000卷廁紙大派用場

武漢肺炎疫情下澳洲多地出現民眾搶購廁紙情況，超市貨架被掃空，一個澳洲家庭竟然「洞悉先機」，上月訂購了48箱、合共逾2,000卷廁紙。這個家庭原本是訂錯數量，卻錯有錯着在全城搶紙的環境下，成功堆起廁紙牆，親友也可以鬆一口氣不用四出撲廁紙。

住在昆士蘭的媽媽雅內茨克（Haidee Janetzki）上月在網店「Who Gives a Crap」下訂買廁紙，本來只打算買48卷，結果按錯買了48箱，即合共2,304卷廁紙。她起初未有留意信用卡賬單，結果收貨時嚇了一跳，直言「很傻、很迷茫，像個白痴一樣」。

她的丈夫在社交網分享這則趣事，形容是「令人興奮的一天」，「我們情緒高漲，條件非常有利，我們很富有…有很多廁紙」，他更拍下妻子坐在由廁紙城牆砌成的「王座」上。

面對澳洲各地都出現廁紙荒，雅內茨克說：「我的朋友和家人不用搶心（廁紙搶購一空），我也鬆了一口氣。」他們一家人原估計要花12年才可用完這批廁紙，眼見疫情導致廁紙難求，決定以原價在一個籌款活動上賣出部份存貨。

路透社

我公司都係，有個新同事訂左10箱小童口罩，本身諗住10盒

眼見疫情導致廁紙難求，決定以原價在一個籌款活動上賣出部份存貨。
幾好, 唔發國難財

正想講 又搞笑 又大家有廁紙用 見到個post都開心

小童啱用咩？

幫手推

[警世] 敵暗我明 反守為攻

本身頭痕咁多用唔晒,終於有機會散貨

好似買股，唔小心禁多個0咁fatfat

塞翁失馬

有冇轉佢做長工

容易散貨

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

塞翁失馬
同共產黨白事當紅事辦有咩分別？

應該有得長做好多人都有做錯嘢唔會炒